元朗手足入！光復南邊圍！

是咁的 小弟821果日報左1823投佢南邊圍老母
可惜小弟唔係住元朗
唔知最尾地政處會點搞法同有冇用
所以希望元朗手足得閒mon下
打回原形/冇做野就再投佢老母

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

會幫你留意, 有frd住嗰邊

會咩都唔做
元朗圍村對上一次做野已經係勒令清拆潛建

話說大公報仲未拆

上阿元朗人

我地林鄭做野未

推

應該得黃絲公務員先會做野

準備 光復南邊圍停車場！

同路人，加油,!!

集中推呢位巴打個post